屌你老母天文台個雨量監測站係咪放撚左係屋企架

大雨到睇唔撚到路都係小黃，你真係小黃都加返個三小黃啦屌你老母天文台

十小黃